號外： GOOGLE 反了

5 demands not 1 less

有兩隻雞
一隻係麻友
一隻係架鈍

人地感恩節，比少少常識好唔好

見到你E D回覆我真心覺得連登仔平均智商愈來愈低

邊度？貼錯圖？

咪玩膠

又幾似喎
可以拎去微博激下班小粉紅

人地用百度